gphone仲係唔係香港？

留得青山在

由得佢啦
佢今時今日都唔走
肯定有plan過既

佢話有案件在身走唔到，除非偷渡

佢點會走到 全天候有狗跟緊佢 同埋佢有案係身都出唔到境

咪係囉
咁有乜理由唔係香港
走唔走入英領就另一回事啦
入左應該一出黎就比人搞

小小年紀就有呢份勇氣，睇番我地呢d………唉！

證件唔係身加有案件跟身 明路走唔到
24小時比人跟 暗路走唔到
唔捉黃之鋒住明顯當係第二階段升級棋子

gphone 周庭 bb 都有官司所以無得走...